［突發］今朝發現自己好靚仔又高，身型又靚，溝死女咁濟！

之後醒咗.....

嗯

想瞓多陣

醒少少啦

醒少少啦😂

射精❤

即係似邊個

似我

返去瞓啦柒頭

醒哂.....
想瞓返

係

瞓唔返

屌，咁多人負評嘅...
我都發唔返個夢了...

你都係繼續訓覺把啦

我都想發返個夢....